讀degree其實未必係一件好事

是咁的 本人由於做運動既關係 加上讀書（係high dip果陣）成績都叫唔太差 就負碌升上學士學位。

初頭的確好開心，因為一直以黎都想升返上去，想威比屋企人同中學睇唔起我既老師睇。但係，讀左上去先發覺原來係咁難。英文差，搞到連聽佢講咩都好辛苦，要每次上堂之前準備好晒先聽得明少少，不過成日要練波既關係，準備埋就會無時間休息了，所以有時無準備既時候上堂就會聽唔明。

如果話淨係讀一兩科都會好啲，但要一次過讀成五科，科科都要準備先得。但身邊啲同學又好輕鬆咁，成日走堂都完全無問題咁（一堂都未走過，唔敢走，怕跟唔上），而且又唔想下下問同學，人地都要聽書架嘛/做自己野。

可能有人會話，讀到degree仲咁多野講。但我發覺，體驗過之後就覺得唔是咁好，特別係完全跟唔上既感覺，真係好撚無助。所以，如果有機會返去以前，一定要讀好啲書。

發洩完，thx

讀到就盡讀啦，有學位似乎係變左係基本入場卷

冇錯，出到嚟社會冇個Degree真係差好遠

你升到上去 英文唔係點都有咁上下咩

唔關讀唔讀degree 事 你本身都聽唔明 英文唔夠好
你覺得自己冇能力咪冇 關讀唔讀係咪好事有咩分別者
有人唔讀都可以發達 讀左一樣可以發達 你講到好似唔岩你係個degree 本身有問題既都冇用架喎

你係勤力先上到個種
Keep住啦

我都好似你咁
英文廢比人係咁屈
原本升上大學係一件好有自信既事
但係就係咁令我自卑左好多

無錯

盡力去到畢業啦點都

係 所以標題改做 無能力讀degree但讀degree未必係一件好事 會好啲

最重要係人地都明得你唔明 果種無力感

學位係廢人入場卷
勁人跟本有無都無咩分別

之後我得出左個結論，就係我既語文智力比佢地低
學左咁耐都咁廢 。。個個聽得明你聽唔明其本唔洗上堂。。我都係返去自己睇notes算

讀體育？

其實香港一早要用英文做第2個基礎語言

上到u 咁都聽唔明真係咪鬼讀啦

你方向錯撚哂
你應該諗下點freeride，考試點出貓唔比人發現
識兩個唔同運動既港隊成員，堂全走，有source r source，㨂啲唔洗exam，course work比重重既科讀
唔好下下用中學嗰套，你會好辛苦，嗰套比學霸用